---
Title: Werkt ons idee? 
Date: 2017-09-27
---

**Studie coaching.**
We moesten met zn alle naar buiten, bij het Zadkine beeld in een groot rondje gaan staan. Daar moesten wij opdrachten doen zoals van lang naar groot, op leeftijd en op alfabetische volgorde. Daarna werd lastig om elkaar te verstaan dus gingen wij naar binnen. Hier gingen we verder. Iemand zij zijn of haar naar en moest zeggen waarvan die hielt (dat moest beginnen met de begin letter van hun naam) bijv: Ik ben Emma en houd van egels.

Vandaag begonnen we met het maken van een eigen planning voor over welke dingen ingeleverd moeten worden (4 okt). vanuit daar hebben wij een taakverdeling gemaakt voor vandaag.
Ik begon aan het noteren van de feedback van ons nieuwe concept. We hebben feedback gevraagd aan: peercoachen Heleen en Dennis en aan Jantine. Die heb ik daarna uitgewerkt.
Ik ben aan de slag gegaan met de kleurenkaart (welke kleuren we eventueel gaan gebruiken voor de app).  
We hebben spelregels, scenario geschreven. 